有冇人身邊有D成日扮貓既人

可唔可以有小少少廉恥
二百磅身型 體毛又粗又茂盛
滿面暗瘡 老泥成尺厚
三十幾歲人 成撚日扮可愛 成撚日着lace短裙
條脾又三十幾寸粗 求下你收返埋自己享用
行路果陣彈下～彈下～
好撚輕磅咩你屌你老母
手掌永遠向外撓起 做乜鳩啊？動漫上腦啊？
講野最尾隻字永遠拖長 唔該～～～～～～
正正常常做返個人好嗎？
屌你老母係好撚噁心 好撚辛苦

BTW 你成功左，我依家望親貓都諗起你
好想中柒隻d貓
尤其是肥果d長毛貓
以後我只會養狗 屌你老母

冇樣睇還好

( Show Blocked User - 健康台版主 )

屌你老母

屌你老母點解你要做D損人不利己既事？
你唔覺好噁心咩？
你知唔知我呢幾年每一日都望住呢個散熱動作？
你明唔明係咩感受
當你個腦充斥住呢個動作而唔係心愛既人
你知唔知有幾咁罪疚？
點解你唔安慰我返而要落井下石？

catgirl我愛你

好邪呀喵

求del post

放射治療下個肥婆

睇黎佢已經深入左你個心
其實你已不自覺愛上左佢